［929］ 三大核彈，文宣請入

1，打戴有侵侵面具嘅人
2，印尼記者懷疑被射中眼
3，有警近距離於輪椅使用者附近放tg

有漏請補充

929文宣資訊集中區

再有人死？

修頓有街坊見到黑警臥底放火

太多核彈，而家先6點
仲有幾個鐘
今日應該會係運動有史已黎最黑暗一日

推

加多樣佢地放火

仲有再一次買真槍

開真槍*

Twitter 請推 #HKGestapo 代替 #HKPolice

有d人成日驚國際民意會逆轉
點會呀

請大家有消失/料 係度集中放出黎

今日真係好撚多仆街野

呢樣我唔知 有冇source?

43分時，修頓球場出咗實彈，發現彈頭。 #新聞

Sorry係發現彈頭，搞錯sorry

有彈頭就夠，證明開過槍

Thanks手足

更新核彈

1，打戴有侵侵面具嘅人
2，印尼記者懷疑被射中眼
3，有警近距離於輪椅使用者附近放tg
4，開真槍，有彈頭
5，狗放火

等等再補圖

有請補充

仲有入教堂拉人呀